((

哄完就唔記得呀啦
講真啦.一個男人唔肯點花時間落你身上
都好明顯係無咁愛你啦
但都係兩件小事啫
咁快就咁失望
黎緊仲有大把失望既事等緊你

認真咁講.鐘意你個人同鍾意你肉體係兩回事
最緊要唔好煩 唔好發脾氣 袋住先啦
轉個頭又話你麻鳩煩
話自己已經點點點 仲唔夠？

咪叫春啦煩

copy刀吾卑...